{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도호텔 경주"
    },
    "text": "静かな自然の中で休息が取れる普門湖に位置する素晴らしいレイクビュー客室での宿泊が可能です。 当ホテルはプール、サウナ、ジャズセンター、宴会場など、さまざまな施設を提供しており、リラックスだけでなく、ビジネスにも最適な場所です。 また、コモドホテル慶州で宿泊すると、周辺の遊園地やレンタカーの割引が受けられます。 チェックインは午後15時、チェックアウトは午前11時です。 追加の寝具やエキストラベッドが必要な場合、別途料金が加算され、最大人数を超えて入室できません。 ただし、大人一人に子供一人は無料で利用できます。 (2014年1月以降の出生者に限る、証明書類が必要)戸数の展望をご希望の場合、20,000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。 サウナは毎週月曜日が定休日で、駐車及び屋外プールの利用料は客室利用のお客様に50%割引されます。 朝食はバイキング形式で提供され、大人は21,000ウォン、小学生は14,000ウォン、未就学児は7,000ウォンで利用可能です。 朝食は午前7時から9時30分まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "普門湖はどこに位置していますか？",
            "answer": "普門湖は静かな自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはプール、サウナ、ジャズセンター、宴会場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "コモドホテル慶州でのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やエキストラベッドを利用する場合は、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加の寝具やエキストラベッドを利用する場合は、別途料金が加算されます。また、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料金について教えてください。",
            "answer": "大人一人につき、子供一人は無料で利用できます。ただし、2014年1月以降の出生者に限り、証明書類が必要です。"
        },
        {
            "question": "展望のある客室を利用するには、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、展望のある客室を利用する場合は、追加で20,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "サウナは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "サウナは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金や屋外プールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車料金や屋外プールの利用料金は、客室利用のお客様には50%割引されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。大人は21,000ウォン、小学生は14,000ウォン、未就学児は7,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時30分まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 452
    }
}